［攰撚死］最新虐待曱甴方法？

我屌你老母

你老母今晚中風死

Unfollow

大家咁話

谷SIR做乜鳩

😂😂

睇到5分鐘隻甲由終於死

識飛

想睇佢夾死你比我睇佢loop做咩呀

唔係丁圖?

放過我啦，除定褲入黎，點知。。。。。

你出翻 j圖啦

我仲以為係gif圖，原來唔係

屌你除撚左褲冇得打j要我著返褲，凍親碌鳩係咪你負責

人地練跑

反正除左褲 照j

unfollow 食緊飯呀屌你

以為係用對波夾死

谷巴有創意，正評

攰死佢

好撚快，用生命去跑步